更新windows 10後不停重新開機

我今日更新windows 10後去到82% 佢自己hand左機。咁我關機重開之後佢就話幫我還原返舊版windows 10。呢家電腦自己不停重新開機，入唔到windows 畫面。請問我可以點做

唔該幫下我

重裝

win10每一個更新都係一個挑戰

係咪裝得太多垃圾程式

唔該

認真 最快嘅方法

無呀。平時用黎上下youtube睇野。機都唔打。都唔知佢發生咩事

我知。但唔想無左入面啲相。全部都係我隻狗細個既相。我唔捨得

你唔洗哂個harddisk應該唔會有事
Windows 10 重設都係只會清系統

明白。唔該晒你

如果啲相好緊要，就唔好更新住，熄機然後搵識抄data既人抄咗啲相出黎先，費時錯手format咗

唔好意思，我想請問如果出去比錢人抄大概咩價錢？唔該！

我都係…而家直情熄唔到機，一關機就自己 reboot…有無方法解决？

你係laptop定desktop先
如果係desktop就買過隻內置內置內置Harddisk
裝個Windows落新Harddisk咪得囉

我都係，有時關機hand機，要斷電
更新又係

重裝左。相片無晒

唔該晒大家既幫手。麻煩晒

用recovery software啦